奶波魔魔唔見咗？

最近上時事台居然見唔到奶波魔魔出嘅post。我覺得奇怪，於是喺連登search佢個名，發現連佢以前嗰啲post都搵唔到。我之後再搵，就連佢覆我舊post嘅留言都唔見埋。

我想知佢點解會消失？係咪俾人bam咗？如果佢係俾人bam咗，有冇人知佢衰乜嘢？

魔魔BAN左得返奶波魔

係，我知奶波魔重喺度。

咁奶波魔魔做乜事唔見咗？

肥絲大隻衰貼撚。
岳不群衰話想喺地鐵非禮女仔，重問人應該點落手。

咁奶波魔魔又發生乜事？有冇人知？

冇人知